(求救) Onedrive共同Edit file 問題

我個File 由Owner share左出黎 前兩日share user都仲開到Edit到 今朝用share user開 佢話無法開啟檔案 我試過upload新file 但share user都係開唔到